{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 별과달이야기펜션(애견동반)"
    },
    "text": "慶州に位置し、自然の中に囲まれて澄んだ空気を感じられる星と月物語ペンションです。 メゾネットタイプの一軒家の客室と全客室では無料Wi-Fiが利用でき、キャンドルや爆竹の使用は禁止されています。 ペンションにはプレミアムプールがあり、お客様が楽しむことができ、プールはペンションの下に位置しています。 ペンションの運営期間は2023年5月1日から2023年10月3日までで、利用服装は制限がありません。 屋外プールは新築客室利用のお客様のみご利用いただけます。タオルは追加で支給されませんので、各自持参してください。 露天風呂、サウナ、バーベキュー場も提供され、利用時間と追加料金に関する情報が提供されます。 ペット同伴も可能で、ペット同伴可能な種類と同伴可能な匹の数、追加料金などに関する情報を提供しています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、全客室には無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "プールはペンションの下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ペンションの運営期間は2023年5月1日から2023年10月3日までです。"
        },
        {
            "question": "利用服装に制限はありますか？",
            "answer": "利用服装には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのお客様が利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは新築客室利用のお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは追加で支給されませんので、各自持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには露天風呂、サウナ、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は可能です。ペット同伴可能な種類と同伴可能な匹の数、追加料金に関する情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 312
    }
}